麵哥加油

嘩 屌 使唔使開post燈

麵麵呢

化雲 麵神 兩者得一可以安天下

靠你做股海明燈啦

好似有次佢地一個買上一個買落

你咪燈啦好嘛

股市之外無話燈唔燈
蕭生另計啦

最後變左鬥長命

好想佢係搞笑,但佢好認真

屌高你媽過海牙!
仲嫌我唔撚夠煩?!

呢張就快成絕響

化雲叫麵神加油 = 麵神唔加油
麵神唔加油 =麵神會加油

要諗多一步先至明化雲心意

屌你又燈